沙拿被炮轟：活該受傷 背叛真主就要受到懲罰

沙拿在歐聯決賽受傷一事牽動著全世界範圍內球迷的心，目前傷情是否影響世界盃還不得而知。《每日郵報》報導，一名伊斯蘭傳教士則聲稱：「沙拿受傷是因為他打破了齋戒習慣而受到真主的懲罰。」

在5月26日的歐聯決賽中，沙拿與拉莫斯發生碰撞倒地後因肩膀受傷而離場，最終利物浦1-3負於皇家馬德里。

而一名科威特的傳教士穆波歷克-巴塔利在網上表示「真主懲罰了他，因為沙拿在齋月的比賽前吃了飯。他犯了罪。」他認為穆斯林只能因為旅行而停止齋戒，歐聯決賽這樣的事情不是停止齋戒的充分理由，從英格蘭到烏克蘭這趟旅程並不是沙拿停止齋戒的意圖。

利物浦的醫療師此前曾表示在與營養學家討論過後決定建議沙拿在比賽前不要禁食。

這名傳教士表示：「沙拿得到了不好的建議，不幸的是他將承擔這個後果。不要覺得穆斯林認為生活由理性和努力來管理的，生活由真主掌控無論你是否努力或勤奮。這次受傷對你來說也許是件好事。」

不過也有網民提出了質疑，同為穆斯林的賓施馬也在齋月打破了齋戒，但是他似乎沒有受到和沙拿相同的懲罰，而且他還在歐聯決賽中攻入了極富戲劇性的入球。

on撚9....

連真主都係蝗

又話沙拿冇破戒?

拉莫斯=真主

阿拉

咁賓州馬都冇齋戒啦

識春咩你
賓周馬唔齋戒起碼入4球

伊斯蘭教

一係就無食飯無力所以受傷
一係就食咗飯比真主罰受傷

所以真主就派拉莫斯去懲罰佢

唔食飯去踢最高級別既職業比賽

叫雞都成日做啦
條友叛教好耐啦

笑撚死

智障到唔識形容，忽上腦，傳膠士

要講幾耐

阿拉=拉莫斯

都痴撚線

睇黎各位對伊斯蘭有幾on9係唔會明

笑死

伊斯蘭教ON9就ON9在可能好多教徒真係咁諗

拉膠變阿拉

馬後炮，又唔係比賽前講佢將會受到懲罰？

2018年仲有呢啲on9仔

各位睇下 連穆斯林方面嘅權威都話係沙拿自己嘅報應 所以唔好再話係我地拉隊整傷條友喇

關你科威特狗撚事咩

啱呀

客觀啲睇其實好勁
一本可蘭經就已經可以統治到所有信眾
信眾應該做咩唔應該做咩入面寫得好清楚
佛教和尚都會破戒
但伊斯蘭教大部份人都真係驚會落地獄會俾真主懲罰而遵守教條

神神怪怪既野真係麻撚煩,無論係咩教都好

他認為穆斯林只能因為旅行而停止齋戒，歐聯決賽這樣的事情不是停止齋戒的充分理由，從英格蘭到烏克蘭這趟旅程並不是沙拿停止齋戒的意圖。

飛去烏克蘭又唔算係旅行？

原來拉隊長係真主化身，唔怪得啲蝗狗仔咁撚惡啦 全世界唯一一隊+2gc

下次唔好咁了

人地講緊破戒既intention
不過咁撚legalistic既宗教仲講intention真係得啖笑

同為穆斯林的賓施馬也在齋月打破了齋戒，但是他似乎沒有受到和沙拿相同的懲罰，而且他還在歐聯決賽中攻入了極富戲劇性的入球。

迷賓又贏

賓周=真主都唔敢懲罰既男人

屌你老母死獌狗

旅行可以
工作唔可以
真主真為信眾享樂著想

يعيش الله الطويل

Yes

比賽=工作

唔等於旅行

阿拉ho ball

得罪真主仲想走!

段新聞咁撚曲既

其實今年真主已經好大量，齋戒月由5月中到六月中，對世界盃無太大影響，仲想點先？係沙拿將球會榮辱放得前過真主而受報應，佢依家應該把握時間每日向真主悔罪，祈求真主寬恕比佢出戰世界盃

唔斷腳算真主仁慈